冇人私了呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係街坊見義勇為,見到有人被人打梗係制止啦
警察又唔聽電話,聽電話又遲來到,來到又唔做野,做野又只拉被打既人

push

係 ！ 冇計啦元朗冇警察